20200114 我愛齋藤飛鳥

a和理非有一個好好好重要嘅技能係需要大家學習，但好多手足都極度缺乏